巴塞曾邀請雲格執教 但比爺爺拒絕

《每日體育報》援引法國媒體《Le10sports》的消息稱，巴塞曾邀請雲格（Arsene Wenger）擔任球隊教練，頂替施迪安（Quique Setien），但最終遭到了教授的拒絕。
《Le10sports》報導稱，巴塞曾和雲格商議過執教一事，希望他能頂替施迪安，出任巴塞教練一職。雲格願意重新出山執教，但需要一個讓他感到興奮的計劃：「我不想半途而廢，如果有合適的機會，我會重新執教，但如果沒有，我就不會。」
該媒體稱，雲格最終還是拒絕了巴塞的邀請，因為他沒被巴塞的計劃說服，另外將來他在球會擔任的角色並不確定。
除了雲格之外，沙維（Xavi）也有可能成為巴塞新任教練人選，當然這也並不是什麼秘密了。不過在沙維之前，巴塞很可能需要一個臨時教練來進行過渡。